我會好好珍惜我男朋友

我係舊登識佢 我唔要希望
係我要 我要永遠都跟住你
雖然你唔係好有錢 同唔識浪漫
其實我都唔識
但日日係屋企一齊訓教唔講野
一直咁望住你 我已經好幸福
我知我好鬼懶 唔想出街
但你都願意陪我
仲要我地一個星期7日見咁制
我收晚10你收妟就6點
你都願意嚟接我
見幾個鐘
我覺得自己好幸福！
我知你見到架！柒頭

等睇分手

老夫老妻

唔好因為新鮮感或者咩原因而散 好好珍惜對自己好嘅人 祝長久

我之前都想喺呢度同男朋友示愛
點知真係有人做

THIS

IS

留名學野